原來田雞對人咁好

4:20開始

感動....

田雞真係唔知點解咁好人，真人幾nice
你見有咩電影界嘅人有難佢都會幫手。
好似無出面奶共，唔多口又好人緣 邊到搵？

林子善：喂，田雞呀，我係子善呀，係二十年黎我一直有件事想同你講，其實...我愛你